拖住另一半其實係好定壞 ？

明明仲係有感覺 但就唔想搵人 其實對另一半係好定唔好

好似唔知想點咁